{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 솔레펜션 (스파, 개별BBQ, 픽업, 텐트대여) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約人数を追加する際には事前連絡が必要であり、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間は必ず遵守しなければならず、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 直火方式は許されず、個人的な炊事道具は用意できません。 客室内では喫煙が禁止され、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性があり、ペンションの期間が確定しないと自動的に予約がキャンセルされることがあります。 スパとジェットバスは無料で利用でき、入浴剤、オイル、泡立て剤、シャンプー、花びらの使用は禁止されます。 ろうそく、ワイングラス、飲酒後の子供の使用は絶対に禁止され、夜11時以降と朝早く使用してはいけません。 バーベキューは別の空間で電気グリルを使用し、客室では無線インターネットを使用できます。 客室は禁煙で、プールは申し込みが必要で、駐車も可能です。 周辺の観光地としては南怡島、朝の静かな樹木園、プチフランス、ジェイドガーデン、江村レールパーク、加平レールバイク、加平龍湫渓谷、虎鳴湖があります。 現場では庭園にテントを無料で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する際には何が必要ですか？",
            "answer": "事前連絡が必要であり、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は必ず遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式は許されず、個人的な炊事道具は用意できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はできますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、ペンションの期間が確定しないと自動的に予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットバスは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスで使用できるものはありますか？",
            "answer": "入浴剤、オイル、泡立て剤、シャンプー、花びらの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内でろうそくやワイングラスを使ってもいいですか？",
            "answer": "ろうそく、ワイングラスの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で夜遅くまで騒いでもいいですか？",
            "answer": "夜11時以降と朝早く使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行えますか？",
            "answer": "バーベキューは別の空間で電気グリルを使用し、客室ではできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室では無線インターネットを使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するには申し込みが必要ですか？",
            "answer": "プールは申し込みが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南怡島、朝の静かな樹木園、プチフランス、ジェイドガーデン、江村レールパーク、加平レールバイク、加平龍湫渓谷、虎鳴湖があります。"
        },
        {
            "question": "庭園でテントを使用できますか？",
            "answer": "現場では庭園にテントを無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 679
    }
}